中國強大了，真心佩服中國製造2020的利害

中國已製造最強細菌，世界第一
最新目標：我國製造的高科技細菌武器成為殺人最多的最強兵器

中國勃起來

細菌病毒分不清,笑撚死我

Thanos

柒撚過中國人

：病毒 唔驚